你知唔知我地既護身符係咩？？

ABC

anything but Chinazi

你地有冇發現美國國旗旗隊係所有遊行幾乎冇咩出過事？？ 就今日天水圍旗隊面對面對住班狗兩個鐘班狗都冇郁過。

根本政府怕柒出國際，所以唔夠膽亂嚟。

順帶提下，班藍絲見到外國旗激到扎扎跳。

聽日帶曬其他國家國旗出嚟，唔要支那。

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

btw

雖然表面睇樓主邏輯判斷好似太簡單直接

但大家思考下，如果一個揸住美國旗既義士俾警察暴力對待、拘捕，
依個畫面將會幾咁震撼到國際社會既眼球.....

你哋班暴徒同我入曬嚟

又係喎

最好大大枝

又啱喎

一人袋一枝落袋啦，辟邪鎮宅都好

記住係Not one less
唔係no one less...